hi 淡友（20）

加油各位
多謝呂布

整番個打救肩仔大行動

屌你

今日蝕十格走牛呢個決定真係做得太好

個post灰到可以變做hi好友

9:20分先分勝負
可以討論咗對策先

牛
熊

肩兄燈力我認為已經可以取代被打成為新一代燈神啦

298

星期日ALLIN雷神騎師王 我感覺到阿拉返黎啦

準備好上刑場未

肩神

賭少陣唔洗死嘅!
輸咗大半本仲未撚識死

試第4次唔穿 上番去希望大家生性逃生

今日收陰, 聽日高開上去再400-500再直插, 星期一直穿29850

當佢地跳船就係我入貨嘅時候啦

傻左？聽日開都直插啦清仲發夢
要止蝕既止
想死既無人阻你

小注熊有得食下

殺左298彈上去就有機會

今日303，皮爾修

297 係超合金鑽石能量底，一定會彈返上去

做雙陰燭有力D, 廢撚時又有GAP未補 穿唔到2萬3

嘩呢個post多得你唔少呀

跳朝10:00前應該會有個跳船潮
午市前後沽到落298穿埋 收市前妹到落297
然後星期一抽高500點上返302

Roger
不問價入熊

有預感聽日低開300 ,磨一輪下午穿298

聽日開市加熊

生死有命 富貴由天 呢一刻我終於領悟隨遇而安

會有逃生門+反手熊機會？

30888熊殺到29800

仆街了
我個底被雲神落左降頭
聽朝都係熊到尾算

巴打同感

應該加埋雲清加持直隊297
牛過夜去買福壽園啦

你仲未放隻意頭熊？

佢另一個post又睇熊一 好難捉摸

期權倉顯示
好撚多好撚大既遠put
有排跌

仲有錢買福壽園?

屌你，你玩hi埋佢啦

小注係手夠食幾次福臨門咁

雲兄，不如聽日入熊啦，值博呀

直穿297到290

真係得番290點咋今鋪

雲神一句說話打亂晒我部署

應該打唔落294
295位好緊要

295穿基本上就熊市確認嘅啦

無雲清都好樂觀
一出現大家都轉哂風向

穿298會好快回 收市300啦 星期一爆上300 - 400點

聽日開市跌300就入啲熊 跌500就不了

牛軍烈士在此 輸人唔輸陣
未撚驚過

雲清加持好難講
呂布都難逃雲打面貓既祝福啦

唯有寄望聽日正式傾會出番d好消息，唔係港女實俾人插到出晒水，298d牛牛都要搵定寵物善終服務

一車車牛

本身都係咁上下但老雲一句297不是夢

少年你太年輕了 大戶抽上之前一定會俾個假象你個市會繼續跌
星期六日正正俾左大戶呢個機會

100000 股 59908 陪你

聽日開到29800樓上搵位沽啦，一開打穿就算，等低位買過

樂觀蛇

布哥咩位撈好

係咪 hi 好友

molamola

我就係諗著聽日DL入牛 跟大戶搵食

訓先，醒左唔知會唔會倒升黎個大整古

上次條298防線守得好好
還看聽朝如何

難過訓醒8號風球

無謂再自己呃自己

你燈神 咩位撈都輸

咁易比你估

如果想開市前買熊係咪都係睇對唔對得成盤？
睇左hkex 都唔太明

算na，揾左sky清準備車架na，大家準備好目送d牛牛上路

道指彈緊...

上小小跌多多

希望布奇蹟

夜期依家差唔多上返298，當佢低水200點咁計，聽朝有機會300開市？

低開得 點都殺左牛先上去打熊 唔殺牛就冇熊建倉
俾你係大戶都會想雙殺

無事啦 升返啦

有得走 不問價走牛
睇到今朝個市 佢開幾多佢都真係同你死落去

升果小小 聽日一樣低開到
尋日夜期304 一開市一樣冇400

邊有咁易
晏D先講

咪係
重點根本冇重大利好消息 收唔番果200幾點跌幅

如果聽日開30000，真係比哂位你沽 沽到落29800反手開牛

Gun

呢個市況 唔相信大戶咁好人
開市果下 啊爺都托唔起
北水啲生番淨係識沽

我懷疑大戶睇住呢個post黎玩

唔洗睇，大戶睇盤口，如果多老散係跟呢啲post入市，計哂數據知啲貨係咩邊，殺得，唔洗睇

唔好傻啦
你不如話成個美股跟你個post 行

為左食你個一千幾萬

如果未有大野，咁通常都係撚狗市，升跌1000點，有眼你睇

4月中撚到依加

未有大方向住唔通有食唔食咩

V緊

的確一波比一波強
但港女冇跟足 點v都v唔上去

IG 又上番3萬

真係無事啦

屌 無貨

反彈啦無野啦

好多專家

好想攬住你喊
但我覺得競價照拉低

跌完

師兄用咩睇黑期

難分真假，星期一爆升今日又跌突，都唔知撚完未

Hi 布
你隻牛幾遠

294

美股升穿開市 但夜期好慢

美國都有撚九市

我298 雖然個個都話會直殺落298
但係正正因為個個咁諗所以我覺得唔會
個個都估到就個個都賺到仆街啦
我諗開市3萬左右 10點開始定方向

聽日係咪hsbc放業績

我 297

9成機會會到 2000張期呀，打左大戶fatfat

今日唔打，聽日都打, 除非聽日收得番30300

轉燈呀

HSBC & AIA

我298 係30250入
好難聽日即時穿呢個數
寧願蝕啲換牛騎

咁大隻船 唔通真係一日就沈晒

痴撚線 咩市黎 可以一晚跌400 500又上番黎

布神，就算今晚美國轉燈，聽日都開淡倉沽到落298？

痴線 夜期一收又跌過 撚狗市

夜期都要撚

有牛先要開熊對沖，冇就算，得個200點水位，一個反夾隨時輸突

298執番身彩就換牛騎啦

多謝布神，有少量296牛

聽日低開撈下QQ, 2318, 388個D大隻股好過

實有傻仔大平賣

個市已經失左常態
我有298打靶既準備
心態好 前境就會好

同路人

美帝收槌仔WO

聽朝一齊同我準時起身見證歷史
難關路上 我們風雨同路 迎難而上

拍硬檔 扑暈我

支撐咁強都話試第4次唔會死住

美帝準備轉燈 不過預佢收市都係紅

首選388？近排好彈力咁

呢一刻 你只能夠講美帝跌既影響消退左
但港女冇話自己唔跌

屌彈到

訓先
美帝轉燈失敗

......

美帝hoball

只有聽日大戶唔玩野 可以逃生了

me 297

淡友 跌300好開心，起身可能得個吉

訓喇，大家加油

298以上得千幾張姐。不過要考慮今日之後要過兩日夜。

總睇牛熊分佈

Ig 就上302

其實黑期對恆指影響係點？

如果參照黑期 似一個上緊既浪

美股跟呀爺玩反彈

中呀

QQ升就升少少 跌就跌獲甘 避一避

嘩屌 我發夢真係中左呀

而家咁搞法 過夜牛大軍應該點部署

我有預感今日又係跌500殺左298牛先

睇你隻牛幾近啦
今日開市點都無尋日咁恐怖一開跌400嘅
最多200姐
驚死咪換落294

有可能呀 又玩反彈

開市是咪即走298牛，有無機會彈？

會唔會開市好多人入熊搏佢殺298

呢隻牛
70% 死 30%唔死
一係死一係唔死
自己諗下啦

咁咪有誘因俾大戶推返上囉

逃生門

今朝有個會要開

富途牛牛個觸發盤係點set止蝕？
未用過...

早晨AR各位牛軍清,食完早餐準備上路

係咪通常set觸發價高過賣出價？
定set一樣架？止蝕個時係咪好少賣出價高過觸發價？

例如:
觸發價: $0.050
賣出價: $0.049

正常係 有時差2點

-2格係因為想快d沽貨？

咁如果掉轉set止賺，係咪掉轉賣出價高過觸發價就可以等佢到價先放？

set幾多走好

牛軍上路啦 296唔知點部署

一陣實升返上去
如果未打靶既話

你唔好再出黎

價格係上一口成交價
掛牌買入49 同賣出51
如果上一口有人賣出係51
你掛同價51未要等下囉
掛50都係排前一個價口
好淡角力先有時會差1

跌嘅話邊止得切~~或者用競價盤？

第一口價qq 400

大家一齊見証新神嘅誕生

好快就趺番

娘子,出黎睇耶穌

啊。會錯意。。

qq勁假升返上400 係咪可以熊9佢

今日銀行股領跌 睇路啊

59826
Set咗0.025-0.020
hit唔到就Strong Hold

唔似低開喎

Qq 15蚊勁假係咩事

唔通有奇跡

奇蹟到了
期指彈緊

期指係咪收復失地

明哂,

勁假時段都信

QQ

QQ呢排勁假都係升十幾蚊咖啦，有咩咁出奇

我已經feel 到嗰個乜春白龍王會跳出黎話琴日已經叫左大家乜乜乜
而其實佢琴日只係留左 就算
真正係開乜撚佢都中

有機會殺唔到298🐂，似跌唔落

59826 0.025

我隻過夜牛轉左燈

60588

2382 布兄fatfat了

彈呀

298 大家即走定會等下

玩左成個月成班仲對勁假咁大反應

我會等
就算係都應該走得切⋯掛

等候布哥神諭

你班友啊
回收價29898
昨晚比你地笑到暈
大家都係牛軍 我地D 打前鋒
唔撐都唔好小笑啊

700勁假係有成交架喎

緊張

好啦

清，小心俾人咬，話晒人地係布將軍身邊既太監

心水清既會留意到呢條垃圾最叻馬後炮同9up

間中扮下大佬留句似是而非既留言

有時燈左就博人見唔到

無笑,不嬲都G持

隻1299好似入得過，新業務價值升20%同平保爭好遠

勁假有得睇冇得食

隻1833廢L都呢

好醫生救市呀

成日留d 似是而非既嘢，之後個市點行都跳出黎話中，同天_ 有咩分別

係咪照計劃有牛底既入熊 落到29800食熊?

隻垃圾股顧掂自己唔陀衰家先啦

升3點 笑撚左

咪話佢連老母都救唔到,點救我地...今次真係要上天打救

3點係咩玩法

又撚

預示3點爆升

引牛
走呀

點玩啊 297牛

提提大家先 今日會插水再反彈
信就信 唔信就事後鞭我屍

先減2/3

去 走la

冇裂口低開，俾人逃生

告位牛兄點部署

琴晚期指低水到咁 開市都升3點

我會穿301就買熊 直到298止步
否則keep住牛仔直到308

297一野彈300

開市熊佢老味？

上證跌緊

淡友們睇路呀

其實係咪等緊上証 所以妹住先

抽高就食牛，唔殺了 屌你500點先去29800，道期仲要升

琴日過夜極限牛既手足自己睇實係咪要走啦

一陣殺咗29800先上冇仇報

希望收304

但上證跌

上證

而家有400點
止痛200 唔係就等 可以嗎

成班痴撚線 賭場又開啦 狗衝啦

等睇今日布神好似尋日咁比大户撚
我都唔太期望今日會跟到大户
好醫生看不透

炒下好醫生好過

特登炒高qq 睇大媽 劉央來唔來接
接 就升

撚狗

shit,被震

弱到一個點

等返家半個鐘先

好醫生

似可以入🐻走🐂

震姐，等撈

準備穿招股

逃生門就冇啦

298牛過夜都有3格汁 嚇餐死汁身彩

我諗緊幾錢

執左少少牛
而加個市咁，又唔敢入，等布神

唔好走啊 941 700 領軍

又撚狗市

就穿ipo貨

上證又回返啲

轉燈

IPO價 買少少等炒

比人震左

撚狗中

玩燈制

又被撚了，好廢呀

所以連登仔個個話跌時 你一定買升
尋晚班淡撚 ##

肩哥

燈制日

又黎

牛軍會戰勝歸來

等緊指數一棍爆上

布哥點睇

肩哥唔好入牛啊, 唔想同船

布清有入1833?

蝕多左個double..嘔血

能醫不自醫

【央行將進行200億元逆回購 單日淨回籠400億元】央行今日將在公開市場進行200億元7天期逆回購操作。今日有600億元逆回購到期。

人行收水，上證有機會再跌落去

中線睇等升番上30400-30600

低就吸牛

肩哥 你入左熊？

肩哥入左咩
講聲比咁多位兄弟知

上證轉燈了

上證轉燈

大戶打緊交

引牛定熊 睇唔透

似302就要吸D牛

太早放左 食少2格
但我堅淆

牛軍唔單止有逃生門
定力夠隨時仲有幾格汁

等佢企穩先 中伏太多次

似震緊牛，引熊

布兄睇好醫生咩價位放

咁既局勢都企得穩 似引熊

上證轉跌

一開市隻牛比佢震走左,最低位放左,之後又彈

又玩燈掣
唔跌落298 最多食少個浪

入左296牛 sh算

港女 我睇3隻
700 941 5

逃生門山左一半喇牛軍
快撚d鬆人喇

hongkong 牛牛 falling down, falling down, falling down

高位入低位放
我代表大戶多謝你
返去玩simulator先啦死仔

觸法 走左牛

散晒啦 仲入牛

今日銀行股咩事

Free fall

30000點小注牛試試

跌100點就free fall
陣間跌到落298 叫咩

屌你老尾跌得咁急

我地又中

入得唔夠快汁小6格

中美都打平手 唯獨港股 個市造假到呢

會穿300000嗎

300

等穿3萬 宜家先係真正Run緊個市
岩岩

期指到298了
準備入第一注！

淡友👻

入喇入喇入喇

肩哥有無指示！

無人理

震走左加震緊，可能佢頭先見上證轉綠已經入左

一開市就熊 fat fat

肯定係

之前升離哂大市個時又唔咁講

坐緊150點
我等298先撈

未到day low唔好咁心急
今日跌夠500點好唔好呀

引熊

太早走咗，miss 哂個跌

賺20%

剛入今日第一注

現價入張熊 希望落到298

琴晚隻牛輸咗15格

今朝反手小注熊贏翻30格

食住35格熊先 30000好似幾硬

插到幾深先彈

好彩反手隻熊先賺番

唔會 因為298整定不死

買隻QQ牛-62752

我食左三十格走左
未到29800都唔敢入牛同熊
而家分水位 似向下機會大

依家先打翻和炸我

回一回再熊

30000鑽石低

屌你...

你講呢句
分明想引我熊

熊仔三十格食左先

信我 早市收市前一定穿

我都唔知點解自己中佐邪做佐硬好 輸到仆街

都係35格走 淆佢反彈

巴打入近牛？

呢張熊 期指穿上29945個陣止左佢
今日大戶打交好難玩
大戶戶一車車淡倉期權佈署好晒
但又有大量資金流番入

鑽石低...去AR!!!!

召喚肩哥

熊咁高價 大手入都fat唔到

唉 3,4不停咁玩沽嬴佐好多 呢幾日做好 輸番4分3

得番0.017走咗

三十五格profit 都夠哂啦
無謂為左幾格而搏

準備穿

無咁易

我30080入左，對沖咁d, 不過都輸緊120點

今天睇下尋幾底

再入牛入295牛？

輸到仆街

唔撚掂喎大佬

做親好友都奶

唔穿就唔入？

巴仔, 你好似連續好多日都講呢句

你入牛定熊，講聲好

唔怕,企得穩30000就掂,鑽石

你好似買咩都奶

都係熊利我
次次買熊都fat
買牛都仆

你仲睡身 我琴日都同你講左
你搵次聽我講

冇話咁樣唔假呀 有今日事梗係今日講

你入咩前 係呢度講聲

佢成日又牛又熊,左一巴右一巴

有冇諗過停一停
每日用紙筆玩住交易先

30888熊0.1走左
等位牛

肩神不如先用模擬器玩

啲熊真係黐線，跌二百幾，跳四十幾格

肩哥都係玩返正股啦 最少唔會打靶

由佢未開始玩我已經叫佢玩simulator 先
係唔信邪

肩哥 新神

屌你老母快撚d穿3萬啦
閪擺分水嶺

你老味恆生

穿左拉,鑽石

298 gogogo

即刻穿

挑......

穿！

因為尋日注過夜牛
今日止得唔靚 仲係損緊手

點解牛熊計算機同現價計唔同???

上番啦~~~~

係咪大戶好友阻住咗

我要298

鑽石會保番,唔怕

個市儲緊氣直穿299
信我

巴打你 29800 入牛 話比佢地聽 你唔係燈

我朝早咪聽話走左298牛.換295遠牛..
唔通又行錯左

上証跌 但恆指係三萬到停左冇跟 有古惑

開左鑽石低

一穿就回

再次引牛

今日無咩超利空 殺完牛點都彈下

未到298 都唔好入

仆街了
姐係要穿埋295

止蝕啦 你買親牛都輸

又開始撚

未殺298,唔怕

肩哥 用模擬器玩住先啦

我比30000震走咗 係咪298等？

298牛仲散緊貨呀 散貨需時
熊友再等下啦

已止蝕

肩哥停一停啦
買書學下 玩陣模擬倉先
呢度個個都輸過錢
有時真係要抖就抖下
你咁樣賭運 不如去買馬啦
求其簡4隻買20蚊過關 分分鐘有錢賺很 又可以吊住鋪賭癮

屌 熊仔賺住一格走左先
QQ多買盤頂住

大戶殘殺?

有咩書推介

岩岩入撚左牛

屌 點解唔殺落

點解係都唔殺班重牛，係咪同大戶有親 icac

無錢喇.最後2000蚊.打埋我就正式收皮
我已經好乖唔亂開熊,
準備打靶即刻止蝕換再遠啲既牛
依家坐緊10幾格..諗住SH到最後

你問下布哥同白兄 兩位專家

好彩早走

咪話30000點鑽石血肉低

屌今朝唔夠膽買30450熊仔
升撚左40格
入撚左隻295牛
看來要過夜了

震走左唔知幾多人啦298

有咩模擬器推介？

好掙扎
入294 牛好定係入熊搏多200點到298

美帝V彈WO 今日係V彈左先 下星期再沽

咁又係，但未夠驚嚇喎 仲有二百點先死

模擬器咪玩耀才呀 其他果d 都有

快快手殺298牛啦

今日同星期一係牛軍逃生門

其實超多人買左熊 v cut 死人仲多過298牛

咁快v彈睇黎果枝陰燭嚇到成班298 牛菊花都縮埋
要引下先再殺落去

298今日死唔去之餘 早段時間仲俾幾格你地食
食唔到既仲有時間散
呢段時間震走左好撚多人 我自己都不問價走撚左
聽日重倉分分鐘變296
今日禮拜五 中美傾唔傾得掂點都有利股市
好似美女咁轉埋燈 所以......

似引熊

近熊係咩位?

俾啲信心 會升返上黎 我頭先都輸緊20格

逃生門大開，都走撚曬
都唔使殺啦

仲咩9

咁係咪撈得

好多散戶成日以為大戶=一個群組
其實大戶都有好多type
我所知歐資大戶有一堆 美資既又一堆 中資既又一堆
當然好多時大戶會聯手咁食散戶錢
但有時大戶之間都會有對立既時候

大戶同散戶之間最大既分別係
大戶有錢過散戶太多 所以對市場有足夠影響力
同埋大戶永遠有對沖 睇送食飯
行邊面都可以有錢賺 單純賺多定少 同幾時拎番個成本

SH咗牛

牛食第一注

冇走過，係開左少少熊對沖

我有朋友香港番工
做美市
玩超短市
唔知點樣操控個市獲利

未入市 係咪唔應該做野住

兩邊既大戶都係再向幕後睇都係同一班人

只係俾你地成日有個心態 我係牛軍定熊軍 落場賭錢

定係入29450牛 由9得佢 31100先算

美市就真係難D太大
港股就細得多啦

好醫生上了

大戶都係同一班人
咁賺邊個D錢來開飯
一萬個傻散加埋既十幾億點夠分比大戶咁多人

唔知係咪收夠貨

但都係得150$

引牛定引熊？
師傅先高後低
中左一半，另一半中唔中？

會上下郁到中午

今朝55蚊掃佢啦on99

牛只可以求大象業績利好

賺果D 這次一定要跌果, 別害怕, 只是技術性調整.JPG果D錢

我覺得果D未算大戶

同埋大戶資金點都係大部分係正股度

上証出盡力穩住跌一點 要時間回氣再上

業績
你睇下隻1299

布兄睇目標價幾多

信5號仔死得

冇佢 今朝大戶拎正牌殺落298 雖然要殺都唔洗理由

8107 升60%

無啦啦拎隻千股出黎做咩

真係d熊愈來愈貴🙈

30000呢個位企得好硬

好醫生廢到

升了升了

好多時大戶會以沽或者買正股去幫衍生工具倉賺錢
然後左手交右手咁過番正股比自己
你開個富途睇下 經紀個part 同一個經紀 會有好多唔同number
就係買貨用 同賣貨用 仲有電腦盤 等等既account
勁假時段除左比大戶做價 間唔中食牛熊外
仲可以比佢地左手交右手交易番
亦係388想佢地咁做
因為以前大家都枱底做多
388想件事透明D 開個勁假比大家玩下

利申以上全部我估下嫁炸

望下佢個香港網你就明點解話佢老千

尋日有手足講左重點啦，大戶係靠mon呢個post做野

呢度集合左全港牛熊精英，唔mon實點得

洗鬼mon咩，睇盤口做人架啦大戶

仲有冇得睇

咪係，咁得閒睇住呢度成班散仔

上證要再探底

但港女唔算追得貼

但如果啲老散貨真係睇呢個post已入貨咁就

我地唔會知有幾多cdrom會跟呢個post買

港女快D跟
利申：已轉投熊軍

邊洗睇下吖
睇肩神做人好過啦

係30050左右好撚強

波幅愈黎愈細，究竟係上定落。。

唔上唔落

下午先算🤷🏻‍♂️

入左少少304熊，攻阿

睇黎要午市先跌298

牛軍有增無減 啲近牛價扯高晒

應該就係引304-305熊

我唔介意做貢品，大注左295牛，又大把正股

好似300 企得好穩。。唔通今日唔殺298?

多謝巴打

拿,我無亂UP啦~~鑽石血肉低

但感覺今日點都唔會轉綠

大叔都係度
好耐冇見

298重貨

唔比跌係咩一回事

D大戶做乜柒都
想食曬兩邊？

要上了

食返前 整一棍 比D傻散入牛
食完飯落30000

30150破埋就行

布清今日睇304/305?

升100跌300

成個uptrend都好似琴日美國咁

加注？

希望你講中

信布神

信布兄 破150加注

嘩, 又幾似

希望我隻304熊做到貢品

same 熊

大摩搞左好多平價QQ
唔知幾時做殺牛子彈

唔敢出聲

fatfat

破150！係咪要企穩十五分鐘

唔好啦，大家都想知

上呀

你唔出聲 但你牛都未放

出埋滙豐恒生業績，就可以順理成章夾上

哇，玩乜，熊膽都想偷

同大家講，你入左熊放左牛就得架喇肩神

gogogo

準備左30萬等你比指示

屌等多兩等一枝箭標上 加唔到注

棍上，加個注5格了

神準

睇上到開市個位？

7格，快到呢

繼續上 全力上

真係一過左150就唔妹

港女最近好癲 爆上爆落

上到燈位，可以食少少

一樣，不過一小注

見到破位

有冇食糊目標

roger

唔升我點入平熊

即係邊到？

會唔會殺左29800先

我隻貢品熊唔止蝕喇 希望召喚到牛神

震走曬啦

我就係比佢震走

60588 20買而家肥肥

我諗大部分298都震走晒，退守返295 296 仲殺乜春

好佩服呂布可以睇得咁準

304熊熊

150GUN左 真係痴線

個倉即刻轉返燈

好醫生要蝕幾多息

29850 SH

跌唔到298 先回
未入貨呀咁快升

升左50又停左

布神 岩岩miss 左150果下宜家可唔可以加注？

抵你賺

企穩啲先慢慢升

今日冇上証分分鐘上左

入得市未

睇圖姐，好彩斬左熊 本來我以為殺298

再睇睇298牛，流出幾多下

可能已經震走左

布兄話入得ma

但都仲好重貨

跟布哥入左294牛

邊到有得睇流出呢,布兄

59826 100 %

布哥即日邊係294牛 佢已經升左幾格

我隻304貢品今日會唔會比人食

唔會

布哥睇下午仲有無得升？

準備又回喇下晝留嚟

我入錯左呢隻，應該搵另一隻買

有無59977巴打

尋日過夜牛0.42 入而家都仲係得0.33

晏就直落298殺完牛牛,3點後再上番去

一早叫左搵位走 低位再戰
不過有機上得番

入咗牛
今次死都唔走

同問

富途已經有啦

又妹

痴線， 入左牛，今日就決定hold過夜到星期一

布兄，295牛 平均301買，止蝕定幾多好

諗止賺啦

布兄之前係咪話有間證券行入一萬有報價機 係邊間

華盛通

295 驚咩吖
睇308止賺啦

係有咁順就好 我都想隻貢品熊可以壯烈犧牲

D牛已經被人搞到唔識郁

睇到港股好想上

食個飯飯先

我都止蝕返隻熊
但隻297牛未上

止蝕左兩格牛 反手熊 再入番牛

肩系操作

係富途想睇相關牛熊，只係show一隻....點解會咁?
aa都有得show哂d相關牛熊出黎...

5仔業績西左？

永遠$77

市場，窩輪王果度睇牛熊

同巴打一樣。。

我定力唔夠, 反手又反手, 左一巴右一巴。。。

下午會唔會爆多兩格

希望啦

好似麻麻地

i know that feel bro

THANKS!

匯控（００００５）公布首季業績，集團有意進行金額最多為２０億美元的股份回購，預期將於短期內展開。
不過，考慮到所預見的增長機會，相信這會是集團於今年內唯一一次股份回購。

回購姐係會大爆升?

回購似係好消息

肩sir有無揸正股

不過消息呢啲野信一成好..
之前阿爺都話科水咪一樣跌到痴線

5仔 業績唔掂 下午又拖累大市

上次傳得好衡話會回購結果無 始終都要回購

玩正股我都係輸..得番隻3仔收息

午後係咪要不問價走牛

係，5仔又會搞跌

5仔又領跌 垃撚圾

希望升少少比我走牛

回購唔係應該升咩?

又直插冇水花

都要睇其他野既

個人睇法回購作用大過業績, 業績係已成過去既事, 多多少少其實已經係現價反映左, 回購係將來既事

未開戶係咪睇唔到

究竟點呀

同埋業績符合預期

你隻近牛回本未

SOURCE
點解同我睇既野唔一樣

係

【季績速報】擬回購20億美元股份！滙控首季少賺4%

你唔sh啦

遠遜預期喎清

我AASTOCK就睇到咁
《藍籌業績》匯控()首季列賬基準除稅前利潤意外倒退4%至47.6億美元

當然呢D野其實都係俾人"作文"既姐

多謝布神，又中

下？業積倒退，對佢前景唔會有懷疑架咩

蘋果寫符合，咁可能只係佢哋覺得

派息能力有冇變先係匯豐加點

Mola Mola...

自己計吓數啦，報紙佬寫乜你就信

匯控 () 首季支出增幅高於收入增幅 撥9億美元作和解開支

大戶要沽5號了

牛牛走鬼

下午又要走牛了

垃圾5號

布神點睇

垃圾咗十年八年啦

又黎撚狗...

304頂

牛牛自助餐

買左4手賺緊2格
但好似一陣又要沽..
手續費都唔夠比
錢越少越無希望

其實4手買黎做咩？

係咪大戶一早收到風知5仔會大跌..
所以岩岩抽高引牛然後一次過食

可能你唔好入就冇事

依加大戶好仆街架
夾牛又夾熊
春袋。。。。
.gif

4手 買黎做乜

肩哥，入牛可唔可以講聲

有賺咪夠 諗咁多做乜 1日賺100 1個月都夠你洗費

4手都過10萬WOR

你地快啲走牛啦
我今朝講左插水後回升無人信

而家會繼續升
你地繼續走牛

定我自膠佢果D係牛熊

我開乜都中. jpg

應該係巴打你膠左

牛定熊呀，媽呀我好亂

SOR ...以為佢講緊正股

未開市 就自亂陣腳

上面話我開咩都中果位巴打

買熊就升 買牛就跌
一路妹下妹下

你最叻

係人都知今日唔會爆邊
一係300彈 一係298 彈

我有講今朝止蝕左298牛換左295
但可唔可以唔好當我燈
我有守規矩,止蝕佢反彈我都唔想

一開會落298殺牛，3點後回升

提提大家，雲哥都睇297-298反彈

過完lunch應該爆上一浸啦...

所以你最叻
賺多啲 賺多啲

首先要落到去297-298先...定係其實燈緊，好難估

清你調轉左

好啦 唔玩你啦 肩肩

應該冇

都已經V左一沉 仲會落到298咩
今朝開仲要多過上日收市 走左唔少啦

睇升睇趺既一人一半

呢個回合打合啦

妹到4點

下午應該上304以上

大戶開波沽5號

我睇死今日有撚排妹

走阿

5仔直插冇水花

震下啫

熊仔爆上一浸

熊佢

好在走得快，袋12格牛牛

睇qq托唔托到了
+3

5仔直角free fall

5仔打直落

就唔信道期升左咁多 港女唔跟升
排隊買牛

屌5仔累街坊

笑死，廢到呢

qq叻仔頂得住

好快一齊死

81.7 苦主

QQ比人撚左好耐，如果都捱唔住，真係298見

5 仔隻揪298牛

師兄，睇定d好波，定你打算過夜

我睇 rsi 40左右再入未遲，家陣走定先

賺8格牛走算

QQ頂住呀

點玩呀大佬

5號仆街仔

strong hold

呢度都出幾多燈神

牛佢老母

個市唔差啦 5仔插到咁都係跌咁少

岩岩開，睇多陣先啦...

無啦啦一棍，咩事

5仔暴跌

布神撈緊?

5仔應該跌突左 等5仔回 推番上個市

5月16到QQ

370

糾結位 買貨定走貨

一陣到恆生

出左都未遲

佢實好過呀媽

我重有貨唔捨得走

細佬我果日生日 一定PUT 佢

Molamola 一棍咁打落黎

5仔好撚廢

妹

坐緊4格，冇乜嘢可以做。睇野可能要過夜

今晚trump 仔就會話同中國達成協議，星期一爆升，38000 is comming

過夜算

坐緊3格

熟人可以便宜一點

如果一陣QQ轉紅燈 298不是夢

三萬蚊

今日波幅咁細既

如果一陣全世界一齊轉綠燈 308不是夢

今日未完嫁

妹到三點先啦

咁妹法又要局住過夜 之後擔心兩日

好似跌唔落

係呀，我岩岩撈番30130

唔好玩好過啦
又要擔心2日

睇佢跌唔落？

今早上返302果轉有冇減磅？

我午市前走哂啦，跟開我都知我午市前清倉
1點再入過

布神

.....我冇清倉 。一瞬間賺少4格

我都無清

今朝撈左平保牛，屌唔行既

時機味到 等風

係咪醫生反應不似預期？

平保有病就睇醫生啦

布神點睇午市

我都撈左 死唔郁

上證又上返啲

轉埋燈

鳩估會一大棍落呃一呃再上

即日鮮

好消息出盡，加埋匯豐跌

係咩

又開始妹

今個星期有咩好消息

沒有

醫生上市

今朝10點入左小注牛，而家博佢收綠燈

仲有，5仔今日似乎可以收$77

一下落30點

小小牛過夜算，
妹到2046

屌又一棍

斬左 4格

等298 先撈

開左少少700熊

劇本上演， 300妹到3點落298

大上大落

走唔走牛好， 肥牛都變瘦牛

5號仔都係妹緊，但都整一棍

大戶係咪mon post

唔得 實有人偷步 29899撈

一係斬到去298，跟住上番303，咪再妹na，妖

大户，我吥

開始了

十點十點咁落

5仔收到77我龜頭紋呂布

2018/05/04
13:56:06 60335
恒指瑞銀九乙牛Ｋ 買入 500,000 港元
(HKD) 0.034 全數成交 500,000

入少少牛試試~

QQ 準備轉燈

我有Q熊

轉熊仔 投降

燈，你講完就夾

有無機穿30000呢
3點 大媽過黎一齊沽佢老母

前排布神先話qq5月公布業績又會炒返上去 叫大家睇下牛 宜家手持qq熊

298不是夢

屌 等
搏星期一彈

之前彈上490你又唔走

利害了 我的國

中一半

睇上面啦，岩岩入做即市架

宜家似熊佢業績穏陣d....要> estimate 先有得升...1/3 chance

布神半日就清倉

總之就中啦

無錯，你咪理，布神中呀!

qq熊準備好未

師傅5行：先高後低
差後半未中

30050 納米鑽石能量底 肯趺未

好可能有春江鴨收到風 中美談判應該死硬

QQ！差一格轉

都話明鑽石

岩岩望極都唔覺有咩媒體報過中美談判
連"順利"兩個字都無
成件事有D古怪

贏國有咩消息都會報出黎贏
咩都無報就知道大市點走啦

298牛應該冇架喇

我都想笑，9UP當呼吸

攻多次

佢仲要話自己中左無人信

騰仔死撐緊

其實港女真係捱左好耐

放過人啦，邊個人無做過新手

有冇揸牛

呢個緊要

我覺得肩哥似入左熊

隻牛睇黎要過夜了

3點無左北水會點

會大升

傳聞話未談判完贏國一段新聞都唔比報呀

3點01分

【中美第二日談判】姆努欽：雙方進行良好對話

唔玩了

布神叫入QQ熊👉🏻👈🏻
我睇完無入
無晒錢

咁唔好笑人唔信佢嘛

仲未止隻295牛？

堅家29500牛 要撐住

150同50個陣補左注 970牛 無啦無啦

呢個反貿易戰成日想和解
睇埋另外2個有無講野先

堅定 29500牛 要撐住

3萬要破了

做好兩手準備，穿30000追沽

諗緊過唔過夜..
岩岩贏80蚊又無食糊倒輸緊500..

連續輸左一星期,人都癲
本身追番一半身家依家得番1/4

布神叫追沽 你打算點

隻牛未止，是咪止左先

yes sir燈哥
今次SH 唔會再比佢震走

296牛走唔走好？

頂撚住300

我298牛都未走 SH

追沽係買熊定賣牛 唔明

穿左

294牛走唔

殺牛

唔識睇字？

咁真係唔知點

siu4

all in 298牛呀

追沽完秒彈

正 食熊

30000企得好硬

唔明呢個term 你明就以為好易 唔明既字面已經有2種意思啦

買熊

Same here

你走牛買？

30000鑽石底

唔知點算 又震又心驚 不如你離場
等星期一啦 怕夾死你
無本你要離場

夾上丫!!!! 夾L爆D熊仔

...

唔走啦,走左都係買得2手

上證day low 係咪要追沽？今日星期五唔好過夜

我真係唔爭氣笑左，SOR巴打

破完又彈返上黎🤨

我覺得可以搏尾市彈
應該下星期先全力殺牛

我諗295安全掛
我唔開熊喇,再加注要搬埋老婆本

肩哥玩到遲早1手牛熊都買唔起

頭兄你買左邊隻

大家留意 麵神出po救市

彈返啦，無事啦

295 安全， 297 都安全掛。。。。

布神穿30000追沽喎，而家咩環境？唔中？

彈緊上去啦 繼續升

30000入唔到

你地點樣判斷穿定唔穿

穿左一下

唔破位，冇事發生

麵神post要多感嘆號先燈力強

買左牛輸返幾舊

平醫 就黎穿

講緊布仔叫人入牛個陣都400蚊啦傻閪 彈乜撚

Timing 準到

QQ轉燈~~

夾落就有

姐係佢睇反彈喎

幾點出

匯豐出左啦ching

，，，，真係想股災

我止蝕 3點先再睇位

個市都等緊中美談判，但主要向唔好方向

又來啦

不停挑戰緊3萬

跟布神買qq熊食左12格，收工

3點爆邊

好快就捱唔住，試左幾次

死都要穿30000喇睇黎

295都睇黎變近牛

會唔會始終都係收市前打晒D298

296牛未走

希望落到298會調頭，不過得番一個鐘

仲有冇勇士未走298牛?

30000有冇咁硬呀

心理關口掛

都仲未穿300 驚乜

會唔會爆唔到彈番上去

今日要上番 303 有D難

成星期計 其實都只係陰跌左d

3點了

準時一棍打落去

寧願佢穿左298，到時買牛都坐得舒服D

沈判日

死亡一小時

到底玩緊咩

肩哥依家係牛緊？

我都想知

穿了

都話準時一棍

港女處女膜已穿

一到三點，一見發財

30050講左止蝕架

港女被am 啦

唔係pm咩

反手執番7格🐻

係就大棍d, 等我食住少少熊先...
再睇下個d瘦牛過唔過夜好...

大棍啲啦

要一車車送入屠房了解

仲睇牛
穿3萬無底線喎 撚狗波幅

落多一百

有298底, 但穿埋機會都好大

拿林殺啲298牛彈返上去啦

收市入平價牛

3點之後先係最黑暗

奉勸一下。如果個倉頂唔到600點左右。就咪鬼博。雖然50:50機會贏。咁同賭有咩分別？談判爆單邊輸左唔好喊

穿3萬期反彈

布哥，搬唔搬落291好呀？

3萬真係好硬，又上番

坐緊2格熊

唔夠膽過夜

嘩,呢下引熊世界級

已經決定左玩命過夜

港交所好抵

59826就到極限

小注熊坐緊1格。

平醫 係唔係第一隻升市無料到既股？

59908

今日邊度升

硬到呢

298仲係重貨

3萬點

彈出彈入

算唔算市底好

唉 依家專心唔到喺個市

推到60428變近牛

正喎 有冇條女名

3萬真係鑽石

有升咩？

個個以為穿3萬會free fall佢又夾上
好彩我無錢,唔係又仆街含家產.amen

屌個29999咁撚硬嘅

是時候入平牛了

一樣

算食咗四格算

298過夜好無

星期五晚，不了